SMT完約，想搵無限pln

有冇續約or 無限pln?

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram: